# Создать SPA приложение "Календарь"

## Fronend
Использовать: 
 - vuejs

 ## Backend
Использовать: 
 - Laravel
 - PHP >= 7.4

  ## Базы
Использовать:
 - Mysql

 ## Описание
 - Создать Календарь на текущий год. На каждый день можно добавить/удалить/изменить заметку. Не используя уже готовые календари для VUEJS. Создать миграции. Реализовать связи между моделями. Календарь и база должены быть построены таким образом, чтобы в дальнейшем можно было расширить календарь на будущие года.

### Обязательно
Разместить рабочую версию в github.com, с readme.md файлом как развернуть. проект



 
